狠炒4車長 九巴︰個別員工當值期間嚴重違規

月薪車長大聯盟早前發起工業行動，九巴今日疑秋後算帳，解僱連同發起人葉蔚琳在內的4名車長。九巴發言人表示，就近日個別員工於當值期間的嚴重違規行為，有關員工於執行駕駛職務時，擅自離開工作崗位或停駛，對乘客安全構成威脅，亦對其他道路使用者產生危險。九巴採取紀律處分，並決定終止4名員工的僱傭關係。

炒左佢地咪自製更大麻煩

佢地手法係解決提出問題的人就是解決問題

你條生癌五毛咁到有位幫支那吹簫

含到雪雪聲

阿叔報夢話九龍灣二樓本星期會再下達聖旨
將會有更多人犠牲
包括不願意放棄更高人工轉職長工的兼職車長及帶頭係LCK 員工 what’s app group 轉發支持訊息的滋事者

[/quote]

之前九巴停葉既更，話佢太辛苦，想佢休息下喎

狗巴好危險，唔好搭

係

反而想知班司機會點!

冇反抗既話真係抵佢地咁低人工

停駛都對乘客安全構成威脅